{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002825",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/31262",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "이태리백반"
    },
    "text": "イタリア定食\n住所 : 京畿道富川市深谷洞376-14 三養ビル\n基本説明:3ヶ月ごとに変わるリーズナブルな価格のファインダイニングレストラン。 イタリアンをベースに、韓国料理、洋食、日本料理を経験したシェフの様々な解釈された料理を味わうことができる。 様々なカクテルと酒類があり、特に韓国伝統酒を活用したカクテルが相性が良い\nメニュー:おまかせコース(4万ウォン)、酒類ペアリング(2万5千ウォン)、パスタ(1万1千ウォン~1万6千ウォン)、リゾット(1万6千ウォン)、サラダ(1万2千ウォン~1万4千ウォン)\n価格帯 : 2~5万ウォン代\n駐車可能可否:可能\nアクセス:\n営業時間:12:00~15:00/17:00~21:30(ラストオーダー20:30) | 土日祝日12:00~15:40/17 :00~21 :30(ラストオーダー20 :30)\n特徴:家族と外食しやすい、合コンしやすい、恋人と一緒に行くと良い、ファインダイニングができる、コスパ満足度の高い、駐車可能",
    "QA": [
        {
            "question": "イタリア定食の住所はどこですか？",
            "answer": "京畿道富川市深谷洞376-14 三養ビルです。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食の特徴は何ですか？",
            "answer": "リーズナブルな価格で、韓国料理、洋食、日本料理の様々な解釈された料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食のメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "おまかせコース、酒類ペアリング、パスタ、リゾット、サラダなどがあります。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食の価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "2万ウォンから5万ウォン代です。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食は駐車可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は12:00から15:00と17:00から21:30（ラストオーダー20:30）、土日祝日は12:00から15:40と17:00から21:30（ラストオーダー20:30）です。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食は家族と外食しやすいですか？",
            "answer": "はい、家族と外食しやすいです。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食は合コンにおすすめですか？",
            "answer": "はい、合コンにおすすめです。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食は恋人と一緒に行くと良いですか？",
            "answer": "はい、恋人と一緒に行くと良いです。"
        },
        {
            "question": "イタリア定食のコスパ満足度は高いですか？",
            "answer": "はい、コスパ満足度は高いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 346
    }
}